韓國確診增476宗 再多4人死

韓國新型冠狀病毒肺炎疫情快速蔓延，韓國疾控中心公布，截至今日（2日）凌晨零時，新增476宗確診病例，累計4212宗；另再多4人染病死亡，累計22人死。

新增的476宗確診病例中，有377宗出現在大邱市，68宗出現在慶尚北道。

好穩定既確診數字
睇黎實際確診應該都係增加幾倍
隻病真係超高傳染力

推動全球反支

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動